唔經唔覺列斯聯已經四連勝

又重上返軌道 今場仲炒侯城四球
關邊位被bam嘅波台會然事我就唔多講了